《召喚》和理非你地去晒邊？其實你地仲有好多野可以做！

和理非呢個月真係弱左好多囉！
自從818之後，已經無咩夠力嘅代表作！
你地唔好同我講你地因爲條女子出黎撒就收左貨收晒皮！
唔好同我講好無力，唔知除左出黎唱歌仔同鳩行之外仲可以做咩！

明明仲有好多野可以做！

你地知唔知甘地點令印度獨立？
知唔知馬丁路德金點爭取黑人平權？
除左遊行集會，
其中好重要嘅就係不合作運動！

講真，唱歌再唱落去，
反而令到大家發洩左道氣，仲無咁嬲...
你地一個二個要儲住啲怒氣，
集合啲能量做啲有意義有影響力嘅野！

唔好再匿埋喺屋企睇直播做冷氣軍師鬧感覺無力，
星期六日出去啲大商場尢其係黨鐵啲場，
幫佢搞旺個場 ，
搞到啲行街食飯嘅市民都記起要將榮光歸香港，
無晒心機消費！

零售一靠自由行，二靠周末本地消費，香港少左自由行加上人仔跌到仆街，零售都已經跌一大截，大家識做就再幫佢推一推，如果本地消費都唔生性，又要交貴租，咁基本上就一定蝕錢...租戶無生意蝕錢，最後一定影響租金收入，咁到時商家同黨鐵就燒到埋身，自然施壓俾政府！

唔好以為要好耐，其實好多零售都得好少營利...
連續三四個月做唔到營業額，就好易收皮，飲食業更快。
總之fixed cost越多，即係租金人工買貨嗰啲...
死得越快！

所以922你地全部同我出晒黎！
沙田新城市+連城，集體塞商場！
罷買阻塞唱歌人鏈貪食蛇！
打游擊但唔快閃，玩足佢一日！
又有冷氣又唔使申請Nono!

等你地之前做自由行生意做得咁開心...
放狗入黎咬人咬得咁高興...
黨鐵封站封得咁輕鬆...
係時候後果自負

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

［極重要］全民錫春袋！！

推推推
出黎啦

推

和理非人數少左 勇武人數多左

Push

和理非真係進化唔到

推呀

自推

補番條tg link

行動post. Push

幫推

推推推
一齊去

出黎呀 和理非

推啊

等我嚟個10連玩下先

1

2

頂

係咸片加入反共文宣（特別係就黎射個下），再亂鳩咁send
流浮山放綁著反共訊息嘅氣球

或者，勇武少少：拒絕交稅

而家點？好似無乜人知？

吊頸都要抖下氣, 一星期一二次和理非抗爭仲唔夠?

和理非邊會向連登呢度得冷氣軍師
要推去Fb 連儂 ig 公海tg 先有用
要去蘋果/立場各區黃page 貼下文宣先有班和理非知
最好叫到蘋果幫手宣傳下

出黎出黎

push

一推再推

Tui

Tui tui

自推

行動post無人理？